★已上報！】媽咪麵開Po睇好3隻重磅科技股 網民喊驚：聖誕節都想股災？

【麵咪媽／連登討論區／燈神】著名連登燈神媽咪麵早前驚揭確診末期腦癌，於是發起眾籌希望網民可以支持醫療費，最後籌得逾68萬元，加上1間慈善組織給予等同30萬元的資助後，他已正式開始療程。

媽咪麵在治療期間亦不忘給予一眾連登仔及股民「明燈指示」，他近日就開Po表示看好ATMXJ中的其中3隻股票，建議買入。網民見狀立即叫苦連天，該3隻股票都是恒指成份股，大嘆媽咪麵「聖誕節都想股災」。

媽咪麵在帖文表示，自己強烈推介3隻股票，「益埋你哋班正股投資者」，當中包括受螞蟻暫延上市困擾的阿里巴巴（9988）、股王騰訊控股（700）及美團點評（3690）。媽咪麵推介的3隻股票皆為恒生指數成份股，行業亦屬科技股。

媽咪麵表示，看好阿里是因為股價未有跌穿250天平均線，「唔好問幾錢入好，瞇埋眼入就得」。騰訊表現更優於阿里，因為連100天線也未曾跌穿，「都係唔好問幾錢入好，瞇埋眼入就得」。最後他就指美團雖然似是跌穿10天、20天及50攻線，「但睇真啲你就會覺得係假穿，依家呢個位入，1個字，Sure Win呀」。媽咪麵最後表示，「呢3隻股王就當我媽咪哥送畀大家嘅聖誕禮物啦，Merry Christmas」。

老貓有買邊隻 ??

腦魔咁老緊係5號仔

佢剩係得隻丘鈦科技
仲要蟹左唔知幾多

瞇埋眼入棺材

老母麵肯定係內部人士有內幕料

幅圖

聖誕節都股災

互聯網存款影響到drop to zero？

self fulfilling prophecy

麵神破咗燈啦，拜登贏咗

屌你老母 支共01

睇01死全家

CLS
All kill.

因為燒山燈過麵神

螞蟻已經被佢燈到臨上市一刻都要收爐

團滅，好癲

唔係股票類冇乜燈力

藍月亮都燈唔到，仲跌緊

一日未正式入白宮一日都重有變數